港共政府唔怕黑衣人，只怕黑衫軍！

有咩分別，自己唸

黑衣人升呢黑衫軍